依家係各區O既手足請注意！小心身邊有鬼！

安全計，請先散水，再從長計議！

依家D鬼係會現身黎捉你！

721